這眼淚無從安置

點解你一點也不care

這一線眼淚 欠大志

你作為朋友分少少關心俾我都唔得 ？

太沒意思

我沒有被你改寫一生怎配有心事

We are strangers

可能佢唔想你有任何幻想

我以為我地係朋友

若自覺這叫痛苦未免過份容易

閉起雙眼你最掛念誰？

我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙